「突發」數學領域新突破 專家：可能係本世紀最重大事件

2嘅7次方=2^7=128
=128
到時見！！

推

到時見

topic 開得好

香港人識做啦

推推推

You

點解啲標題可以咁生鬼

5連

推，到時見

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

入嚟諗左一諗

128